陳秋實係工具人！?面具人同党的電話錄音流出！

片就係度，睇唔睇由你
我唔係話要帶風向，只係share resource
等大家睇成件事都會有多d唔同睇法
而面具人嘅錄音同爆料可唔可信就見人見智啦
祝大家 身體健康

佢講既野其實有道理，不論真假 佢好強調一樣野 Question everything.
再者睇完再睇陳秋實老豆老母段片 真係好唔自然

睇完之後起雞皮...

留名跟進

唔係大多數連登仔都知陳秋實係維穩工具黎架咩

無興趣聽
只係知支那人信唔過

連登仔一早就發現陳秋實有鬼

陳秋實凌晨嗰條直播片最後有申明支持統一香港台灣
好懷疑佢係咪黨內反習派（或者反極左統一路線）嘅人

無人保護佢可以咁安全批評政府？

你不太了解中共這套大外選有多猛，所謂輿論引導並不是整天只說中國多好 多棒，這種引導太笨很容易被人識破，真的危險的是那些 平時都會批評中共，但是一到關鍵時刻 馬上配合官方言論，把輿論引導至特定方向 也就是所謂的小罵大幫忙

陈秋实推荐的app Tok

大家小心
真係要question everything

近排仲多左個武漢口罩男走出嚟維穩
兩條友約埋一齊開youtube live

支那人真係信唔過

hk01都係類似

妓女都比支那可信

Target Audience 唔同啫
冇腦愛國嗰班智障唔會睇佢
佢出現係Twitter, Youtube好明顯係拍畀牆外嘅人睇

呢班人可以係後生仔, 可以係身處外國嘅中國人, 亦有香港/台灣人
呢班人冇咁撚蠢去信哂中共啲大話
所佢就造一個「Fact Check」大師嘅形象令呢班人覺得佢係同路人
當目標聽眾有共嗚接受左呢個人, 就會信佢講嘅野

所以佢就好似HK01咁
冇咩事就扮中立務實, 仲會講下中共一啲係人都知嘅仆街野
但同時間佢嘅內容包括左幾樣對中共嚟講好重要嘅點
1. 中國人要為自己國家貢獻, 唔好外流去西方國家
2. 香港台灣都係中國一部分
3. 中共政權然有唔好, 但進步緊, 大家要支持同愛國
4. 武漢內外好有秩序, 唔駛恐慌

我覺得係
佢從頭到尾都唔係反共。應該係思想所謂比較「開明」既愛国人士

陳秋實由香港離開之後就怪怪地，你睇佢最近父母果條已經好怪

連登都開始係

係鬼
大把仲屌你冤枉好人

支那01 直情係啦

明眼人都知哩條友咩事

出得太密
同太高調

睇下香港政客 同佢既分別
邊個後台勁 都逃唔過比人斬既命運

如果誠哥身處係中國 一樣要收聲

即係咁，呢個時候仲可以去，大家都知佢咩料啦

換人姐
搵條友篤佢出黎
又做另一個代言人
要人多多都有

Hk01

佢一向都唔係反共，甚至唔係反左，只係反極左同想中國有法治，佢都無明言支持人民有自由，反監控之類，係當時班連登仔見人講兩句人話就係咁吹奏

放火燒完後花園之後俾中共捉撚走左
咁都放得返出黎，你仲信唔信佢講野？

中共對在外新疆人士一貫手法
都係用佢地家人要脅佢地唔好亂講野
再問你多次，你仲信唔信佢講野？

支那D超市食物明明被搶晒...廣州上海既超市都無晒貨
佢就影到一間超市貨品齊 有新鮮肉類同疏菜 勁到...

你唔可以咁侮辱妓女⋯⋯

我淨信係荊楚地區無名人仕嘅自拍爆料

果個咩陳咩秋 一句都唔信 中共打手一個

兒登好多人信佢㗎wo
相信條友就快出條片解話

Cctai不嬲多on9架啦

但係又俾人捉到。即係條橋廢嘅

其實真係要威脅，直接武漢國保威脅就得，使咩父母錄像加油鼓勵「秋實我哋支持妳！」，陳秋實又唔係喺海外未回國。

其實我一路覺得佢自己立場係好清晰，係因為佢比較敢言所以成班誤會佢係支持民主自由反共

最近仲整埋V面，就快變蛇精男

對共產黨要有希望

講左咁耐野，都無比人拉
就知有鬼啦

溝通完已經變左另一個人啦

真嘅維權律師已經大抓捕拉曬

係中國 佢既存在根本就係一個bug

態度正確

lm

最明顯係超市果條片 中國非洲豬瘟都冇乜豬食 武漢封哂城都仲有豬賣 仲唔係維穩？

咁未再搵熱普城叫人唔好投票射落海轉街頭抗爭
再搵班鳩叫港獨永續社運